# Chinese (Hong Kong) translation for linuxmint
# Copyright (c) 2020 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2020
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-19 12:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-29 16:24+0000\n"
"Last-Translator: Robert K <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) <zh_HK@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2021-06-25 10:42+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 40cc6dba4163ba9ca785b26ad91f43c87d70ba4d)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:84
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:245 generate_desktop_files:25
#: generate_desktop_files:39 generate_desktop_files:53
#: generate_desktop_files:67
msgid "System Reports"
msgstr "系統報告"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:193
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:198
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:205
msgid "Restore ignored reports"
msgstr "還原被忽略的報告"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:209
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:53
msgid "Quit"
msgstr "結束"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:220
msgid "_Help"
msgstr "協助(_H)"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:226
#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:243
msgid "About"
msgstr "關於"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:287
msgid "An error occurred while gathering the system information."
msgstr "收集系統資訊時發生錯誤。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:301
msgid "System information copied"
msgstr "已複製系統資訊"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:301
msgid ""
"Your system information was copied into your clipboard so you can paste it "
"on the forums."
msgstr "您的系統資訊已經複製到您的剪貼簿，以便於您在論壇分享。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:310
msgid "System information uploaded"
msgstr "已上傳系統資訊"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:310
#, python-format
msgid ""
"Your system information was uploaded to %s. This link was placed in your "
"clipboard so you can paste it on IRC."
msgstr "您的系統資訊已上傳至 %s ，此連結已經複製到您的剪貼簿以便於您張貼於 IRC 聊天頻道。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:312
msgid "An error occurred while uploading the system information"
msgstr "上傳系統資訊時發生錯誤"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:312
msgid ""
"Copy and paste the system information manually into a pastebin site like "
"https://pastebin.com and share the link on IRC."
msgstr "請手動將系統資訊複製並貼到一個pastebin網站, 如 https://pastebin.com 並在 IRC 上共享連結。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:391
msgid "Ignore this report"
msgstr "忽略此報告"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:407
msgid "Are you sure you want to ignore this report?"
msgstr "您確定要忽略此報告嗎？"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:408
msgid "The report will be permanently ignored and will no longer be visible."
msgstr "該報告將被永久忽略，並且將不再可見。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:500
#, python-format
msgid ""
"The debug symbols are missing for %(program)s.\n"
"Please install %(package)s."
msgstr ""
"%(program)s 遺失除錯符號。\n"
"請安裝 %(package)s。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:514
#, python-format
msgid ""
"The package providing %s could not be found.\n"
"If you want to generate a stack trace for this crash report, please "
"reinstall it."
msgstr ""
"找不到提供 %s 的軟體包。\n"
"如果您想要產生此當機報告的堆疊追蹤資訊，請重新安裝該軟體。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/app.py:542
msgid ""
"The headers or binaries installed on your system do not match the code which "
"was executed during the crash.\n"
"They probably got upgraded since.\n"
"A stack trace is available in 'Local Files' but its content is probably "
"inaccurate."
msgstr ""
"您系統上安裝的標頭檔或二進位檔與崩潰發生時執行的程式碼不符。\n"
"很可能是因為那之後有升級過。\n"
"堆疊追蹤資料可以在「本機檔案」中找到，但內容很可能不準確。"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:49
msgid "Show System Reports"
msgstr "顯示系統報告"

#: usr/lib/linuxmint/mintreport/tray.py:116
msgid "Some system reports require your attention"
msgstr "一些系統報告需要引起您的注意"

#: generate_desktop_files:25 generate_desktop_files:39
#: generate_desktop_files:53 generate_desktop_files:67
msgid "Troubleshoot problems"
msgstr "疑難排解"

#: generate_desktop_files:53
msgid "Troubleshooting Tool"
msgstr "疑難排解工具"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:1
msgid "Running system checks..."
msgstr "執行系統檢查..."

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:2
msgid "No problems were detected"
msgstr "沒有偵測到任何問題"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:3
msgid "System reports"
msgstr "系統報告"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:4
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:5
msgid ""
"Copy to clipboard (code tags are added to make it easy to paste the system "
"information into the forums)"
msgstr "複製到剪貼板（添加了代碼標籤以使將系統信息簡易粘貼到論壇中）"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:6
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:7
msgid "Upload to a pastebin service (no personal information included)"
msgstr "上傳至線上張貼服務 (不含個人資料)"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:8
msgid "System information"
msgstr "系統資訊"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:9
msgid "Crash reports are not available"
msgstr "沒有存在的當機報告"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:10
msgid ""
"To enable crash reporting, install systemd-coredump and reboot your computer."
msgstr "欲啟用當機報告功能，請安裝 systemd-coredump 並重開機您的電腦。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:11
msgid "Crash reports:"
msgstr "當機報告："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:12
msgid "Stack trace:"
msgstr "堆疊追蹤："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:13
msgid ""
"When seeking help, check for existing bug reports, pastebin the trace, share "
"crash.tar.gz (from Local Files) and explain how to reproduce the crash."
msgstr ""
"當查詢幫助時，請檢查是否存在既有的報告、將追蹤資料貼到 pastebin、分享 crash.tar.gz（取自本機檔案）、解釋如何重現當機問題的步驟等。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:14
msgid "Local Files"
msgstr "本機檔案"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:15
msgid "Open the directory containing crash.tar.gz and its content."
msgstr "開啟包含 crash.tar.gz 與其內容的目錄。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:16
msgid "Bug Tracker"
msgstr "臭蟲追蹤器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:17
msgid "Find the most appropriate bug tracker."
msgstr "尋找最適當的臭蟲追蹤器。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:18
msgid "Pastebin"
msgstr "Pastebin"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:19
msgid "Upload the trace to the Internet."
msgstr "將追蹤上傳到網際網路。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:20
msgid ""
"Developers need to know where the code fails or how to reproduce the issue. "
"Always provide a trace and reliable instructions to trigger/observe the "
"problem."
msgstr "開發者需要知道程式碼的哪裡造成失敗，或是知道該怎麼重現這個議題。請務必提供追蹤資料和觸發/觀察問題的可靠指示步驟。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/mintreport.ui.h:21
msgid "Crash reports"
msgstr "當機報告"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:17
msgid "Add the XApp Status applet"
msgstr "新增 XApp狀態小程式"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:37
msgid ""
"The XApp Status applet allows applications to provide a tray icon without "
"rendering glitches and with support for HiDPI and symbolic icons."
msgstr "XApp Status小程序允許應用程序提供任務欄圖標而不會出現小故障，並支持HiDPI和符號圖標。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:39
msgid "Right-click the panel and choose 'Add to Panel'."
msgstr "在面板上按下右鍵，並選擇「新增至面板」。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/045_xappstatusapplet-missing/MintReportInfo.py:46
msgid "Add the XApp Status applet to the panel"
msgstr "將 XApp狀態小程式新增至面板"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:16
msgid "Install multimedia codecs"
msgstr "安裝多媒體編解碼器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:30
msgid ""
"Multimedia codecs are required to play some video formats and to properly "
"render some websites."
msgstr "有些影片、網站需要多媒體解碼器才能正確播放、顯示。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/050_install-media-codecs/MintReportInfo.py:36
msgid "Install the Multimedia Codecs"
msgstr "安裝多媒體解碼器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:17
msgid "Set up the system restore utility"
msgstr "設定系統還原工具"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:31
msgid "Linux Mint provides a system restore utility called Timeshift."
msgstr "Linux Mint 提供名為 Timeshift 的系統還原工具。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:32
msgid ""
"Thanks to Timeshift you can take snapshots of the system, either manually or "
"automatically."
msgstr "有了 Timeshift，您將可以手動、自動方式擷取系統備份快照。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:33
msgid ""
"If something goes wrong you can then restore your operating system from a "
"previously saved snapshot."
msgstr "您可以在出現問題時將作業系統還原至先前擷取的系統備份快照。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/060_timeshift-no-setup/MintReportInfo.py:39
msgid "Launch Timeshift"
msgstr "啟動 Timeshift"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:17
msgid "A new version of Linux Mint is available"
msgstr "有 Linux Mint 系統更新"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:47
#, python-format
msgid "Visit %s for the latest announcements."
msgstr "請造訪 %s 以閱讀最新宣佈事項。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/070_new-release/MintReportInfo.py:53
#, python-format
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "升級至 %s"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:49
msgid "Your version of Linux Mint will soon reach End-Of-Life (EOL)"
msgstr "您目前的 Linux Mint 版本即將結束其生命週期"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:50
#, python-brace-format
msgid "It will stop receiving support and updates in a day."
msgid_plural "It will stop receiving support and updates in {num_days} days."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:54
msgid "Your version of Linux Mint is no longer supported"
msgstr "您目前的 Linux Mint 版本將不再受到支援"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:55
#, python-brace-format
msgid "It reached End-Of-Life (EOL) yesterday."
msgid_plural "It reached End-Of-Life (EOL) {num_days} days ago."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/080_release-eol/MintReportInfo.py:66
#, python-format
msgid "Visit %s to find information about newer releases."
msgstr "請造訪 %s 以獲取更多有關新版本的資訊。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:17
msgid "Remove conflicting indicators"
msgstr "刪除有衝突的指標"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:37
msgid "The following packages prevent tray icons from working properly:"
msgstr "以下軟件包阻止任務欄圖標正常工作："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:39
msgid "Note: You will need to log out after removing them."
msgstr "注意：刪除它們後，您需要登出。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/200_xappstatusapplet-blocked/MintReportInfo.py:45
msgid "Remove the conflicting packages."
msgstr "刪除有衝突的軟件包。"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:26
msgid "Install language packs"
msgstr "安裝語言包"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:41
msgid ""
"The following localization packages are missing to properly support your "
"language:"
msgstr "缺少以下本地化軟件包以正確支持您的語言："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/500_install-language-packs/MintReportInfo.py:48
msgid "Install the Language Packs"
msgstr "安裝語言包"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:18
msgid "Install hardware drivers"
msgstr "安裝硬體驅動程式"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:27
msgid "Processor"
msgstr "處理器"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:40
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:44
#, python-format
msgid "%s (unknown)"
msgstr "%s (不明)"

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:88
msgid "Hardware drivers are available for the following devices:"
msgstr "下列的裝置有可用的硬體驅動程式："

#: usr/share/linuxmint/mintreport/reports/900_drivers/MintReportInfo.py:95
msgid "Launch the Driver Manager"
msgstr "啟動驅動程式管理員"
